有冇球隊係定期有聯賽或者有波踢

本人20歲 識踢波 想搵隊足球隊可以長期踢 歡迎搵我試腳
有意留tg

踢開咩位

九龍流浪@Lihkg 新手聯賽

踢開中場 其他位都可以試下

Push

做鳩人